［HR］有冇公司HR蝦你地唔識野

例如話唔撚批sickleave呀
請sickleave就no pay (睇employment contract)

種種hr問題都可以歡迎發問
我都會嘗試解答（佢都有moon post）
又或者同路人都可以一齊幫手答

專係針對公司話唔比請sickleave 唔批sickleave既人

打工仔加油

有醫生紙

一定批架

只不過會記錄在案

9號請，12號又請，13號又想請

你個仔智仔以為人地唔知你做乜？

你識玩

HR都識玩

唔會加你人工，裁員交你先

利申：HR

我讀hr
雖然唔係現職hr
但我employment law都讀過下
希望幫到手

又多一間公司唔俾人請假

呢d係d弱智仔公司姐

有sick leave cert 點會唔批呀

不過都係果句

唔加你人工

裁員炒你先

或直情搵機會炒你

你以為你好識玩我就唔識玩？

弱智

我公司hr 前日走黎同我講聽日可以一個人去龍和道野餐，今朝email 黎話可home office.

北歐某大時裝公司

有醫生紙最差都係no pay
唔會曠工
你on9話自己出金鐘就自己執生

公司裁員都唔係hr決定啦
請到自己好有實權咁

主要希望打工仔唔好比人fake到

你老母俾狗屌緊，你知唔知?

唔好咁話佢啦
佢成日開post笑鳩基層 其實都好慘架
做hr以為自己有實權

你有無正面回應過我講乜？

你返庇護工場？

放心應該無人會炒你

頭4日sl可以係no pay
第5日先計4/5糧 好似係咁

垃圾HR以為自己有份決定加人工升層裁員

裁員揀人背後係計分架弱智

我公司合約冇寫sick leave
亦話要跟勞工法 要3日sick leave先有糧出
咁我事後話病 但計事假會點
不過我都就轉工
會唔會比佢唱衰我 影響轉工

你讀多幾年書先啦

定係未做過大公司呀低能仔

咁無人性既公司
做唔做都罷啦
貪你間垃圾公司呀

垃圾到裁員，咁廢做黎做咩

唔做就即刻辭職啦弱智

你唔做

大把人做

HXBC都裁啦

你d ive仔做既垃圾公司就唔會裁

樓主唔夠人講縮左入老母西